美稱「大量證據」證病毒源自武漢實驗室 華春瑩：then show us!

早前，美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）提出的有「大量證據」證明武漢肺炎源自武漢病毒實驗室。

5月6日，中國外交部發言人華春瑩對此表示，蓬佩奧雖然宣稱有證據，但是根本拿不出來；她又稱，奉勸美國國內的這些人「千萬不要入戲太深」。

華春瑩在6日的外交部記者會上說：「蓬佩奧先生最近是說了很多的話，他說有『大量證據』，then show us！」

她表示，近日又出現了不少關於最初感染病例的報道，比如美國出現最早感染病例時間可能在2019年10月，法國在2019年12月可能就已出現了感染病例；世衛組織發言人表示可能會有更早的病例出現，敦促各國調查2019年底來源不明的肺炎病例；在5日世衛組織例行發佈會上，世衛組織衛生緊急項目技術主管表示，目前15000個完整的病毒基因序列都顯示武漢肺炎病毒並非人造。

華春瑩稱，蓬佩奧反覆講他有「證據」，但他就是拿不出來，他怎麼可能拿出來呢？因為他根本就沒有！

華春瑩還指，此前美國「政治家」網站曝光了共和黨參議院全國委員會向競選機構發送的長達57頁備忘錄，鼓動通過「積極攻擊中國」應對疫情危機，還給出了「中國掩蓋真相導致病毒蔓延」等三大攻擊路線，核心意思就是隻要提到疫情，就攻擊中國。

她說，美國內這出甩鍋大戲已經被嚴重劇透了，再演下去沒有意義，奉勸美國內那些人千萬不要入戲太深、太沉迷。

她稱，目前國際社會強烈呼籲美方接受調查、回應關切，希望美方本着負責任的態度，一方面採取切實舉措，消除國際社會的疑慮；另一方面不要再對中國「甩鍋」推責，這個鍋實在是太大了，他甩不出去的。

一定有

個樣好撚串

佔中/反送中話有外國勢力幫拖嘅證據

show me

唔知點解覺得美帝就係等緊你依句⋯

個原理同「當男朋友好樂意俾部電話女朋友檢查時，證明佢已經將應該刪除嘅都刪除了」

口交部同警犬一樣
真係撐到盡
柒左就當無事發生

到人打佢就喊曬口話你打人

美帝唔好令我哋失望

人地做得一件事，係準備好4-5步先行

駁唔到
我都好想睇證據

條路自己揀 仆街唔好喊？

你話比就比呀

係爆都向一個有習大大場合爆

到時你個賤婦仲唔仆街

禁燃串嘴

點解身為一個中國大媽卻成日flirt白鬼

昭然若揭
掩耳盜鈴
證據確鑿

堂堂中國人講乜嘢英文
你有冇見過普京講英文？
國威比你丟曬啦

依窕感覺美國似退.
但是唔好忘記, 侵侵好多時都係縮一縮,
等你再行前迫前D,就出連環拳
之前中美貿易戰都有縮一縮,再出連環拳.

其本意係話我有意同佢傾,佢唔傾先打七佢.

then show us

依家香港d新聞幫支那做勢做到美帝要縮咁

紙鈔屋入面
一巴巴車過去之前
就係等你講一個又一個大話否認

Pompeo: 你條八婆咁撚串？show 出黎嚇撚死你班契弟，到時咪撚話我干預你內政，真係有心干預我就直程派幾架航母中出北京城

巴黎計劃

開黎見我

真係咁講

唔俾人查又要人show證劇, 正仆街

支那01係咁架啦，不過我哋知事實所以基本上呢啲新聞係當笑話睇

直剷天津

15年我仲等緊

梁振英：掌握其他外來勢力介入佔領證據 適時公布

支那人：Sir this way

記住要擠牙膏

非洲係世界老二

玩到咁串，準備睇美國唧牙膏…到時睇你點兜…

show咗之後 你咪又係叫人唔好說三道四

哂鳩氣
成班支那人淨係識做門口狗係度吠

公記講句
今次美國佬又真係吹大左

又要放料比報社了

要爆緊係選個時先爆啦

法庭見啦

show us

照平時應該會話中國都係受害者，咁樣只係屈我地中國人！佢講到咁應該整走晒d證據不過都希望美帝真係有

支那大媽

支那人最叻 詭辯
銷毀晒證據 ，覺得唔係斷正 就無事
任何 指控 證據 報告 都話係假

不嬲都係嘴炮 枱底賠架啦

發覺啲支那五毛好似好撚驚

個個post都喺到出力分化

睇過套劇，講個主角買咗件玩具無啦啦爆炸，佢同玩具店理論叫佢賠錢，個老闆話：告我丫笨

下一秒係法官判個老闆敗訴，賠咗間公司比主角

有係咪就塞落妳個閪到先？春姐

撩鬼攞命

第一次認同佢

華春其實係手足嚟
佢一定係想借力打力

華大媽唔係收咗檔啦咩？俾左趙立堅做咩唔係？

江澤民夠講過廣東話

你急人地唔急 慢慢爆出黎

牛逼死了

開完會先

識得唔識得呀？

因為01係紅煤

殺完人仲要聲大大

Bella ciao
Bella ciao

啱呀 再串d呀
再臭串d呀
睇你之後點死

美帝衹要証明到有人毀滅證據已經可以鋤死中共 孫揚禁賽8年都冇直接證據

呢次我撐華春瑩啦
快d show出黎啦

推

支那人學咩人講英文

gogogo

Show me the 外國勢力

OK, show US

DQ 哂支那共狗綠咭，充公黑資產，睇下仲有冇咁寸咀，呢隻華大媽喺 LA 都有幾間大屋聽打靶。

Bella CIAO CIAO CIAO

證據之一已經被中國槍殺左

好似麥包咁嬲到講英文

講得好! 快d show 比佢地睇

講過英文

講過俄文

日文都有

唔怪得咁多支線佬憤青話佢奶西（方國家）賣國

689: 外國勢力會適時拎出證據

不過佢有就拎出黎好過 又真係比對面咁講 不過隻野自己覺得係大陸西成日抄人研究生化野唔知走出黎 我信 由第一日武漢爆已經 。

有聲

Wait for it....
Wait for it....

拎左出黎就話你偽造，又美帝亡我之心不死，叫人尊重你

831

下, 你自己咪SHOW 左囉
係武漢爆到九彩
夠唔夠膽全武漢 TEST 一次武漢肺炎antibodies?

之前條八婆好似話外國介入香港示威 記者問佢證據呢 佢話證據多到講唔晒 所以唔講

仲有冰冰閃卡

到時show到實話係美國捏造

bella ciao ciao CIAO ni ma b, we connected to nmsl

放心啦 會逐樣逐樣黎 好似上次黃立軍走佬去澳洲爆料單野咁

無限撚狗 撚到你傻

外交部講野好似網上鬧交咁，好撚on9

無否認即係有

Too Young
Too Simple
Sometimes Naive

千祈唔好拎出黎
等全世界出佢攤牌先拎出黎

外國勢力支持港獨既證據呢？

點解睇睇下覺得佢好似男人。。。？

係咪武漢實驗室我就唔知，但個毒一定係武漢岀，所以春妹你都係收皮啦

我都有啲貪心美國今次係嘴炮多過有實際證據
我唔係質疑美國既能力
而係支那封閉起上黎真係分分鐘可以咩都遮晒
仲要本身P4呢啲咁高機密既野

冇證據鳩講
十足10男絲 fake new
Show me
中國呢次串得岩 堅唔撐美帝呢獲
講完沒圖

侵:iron evidence like hill

屌你，人地講咗咁耐先回應
硬喺要枱底同美國deal好先出聲，點解唔強硬啲一開波就屌落去呀？驚講錯野呀？

689回力鏢

如果無就真係7....

689成日話有外國勢力證據都未拎啦

不過我信美國一定拎得出

一定是假的
作出黎屈中國
美帝亡我之心不死

一世的戰士

前幾日槍殺完個武漢肺炎研究人員，今日先夠膽係到串

依句正
Cap定黎鞭外國勢力/收錢論

點解佢講到咁撚肯定

定真係無

真係班賤民食蝙蝠食出黎

支那咁撚無恥
死口唔認啲證據咁點？

上次比澳洲撚咗次重唔夠

晒佢冷

Nuke China

快啲show啦 直接核平支那

聽 trump 同 pompeo 都傻嘅，兩隻傻佬，日日搵嘢嚟講，前言不對後語

只能打飛機用

「千萬不要入戲太深」

VERY.

Trump will execute when time comessss...
He sealed his lips tight in the few major events e.g. attack Iran or terrorists.....until the time comes.

Yep that's the training at USA!
More methodological.

我就唔信美國鬼子有
show me !

睇路啊口交部發炎人

show ：一堆借口推出嚟 話唔關支那事
no show ：唔關支那事

錯一定响其他人身上

show me your dick

咁講真既 你美國有證有據咪拎出黎
日日係到9up 又真係無乜用

你估人地好似你支那咁鐘意9up咩

留名等鞭屍

呢樣真 牙膏咁放少少來大家開心下都好

其實果啲證據根本唔需要確實證明到你做病毒
果啲證據只需要讓全世界信就得
然後 ... 玩單機啦

人哋共產黨準備要好多時間架
人哋淨係攻台 都用咗40年 仲準備中

中國最多賣國賊

689話齋，會適時公佈

一陣如果真係好似伊拉克個次咁點算

係咪同美國扯貓尾呀
華嬸準備好逃亡美國未？

但證據都證左幾個月

證明到伊拉克有大殺傷力武器先

無錯

原來而家係興嬲到講英文

anson lo

一日唔show
美帝都係打嘴炮

好明顯係武漢病毒實驗室班低層員工為左賺外快，
冇將實驗後的蝙蝠同動物消毁，返而攞去海鮮市場賣。

但所有證據一早都被中共消滅晒啦

無可能有證據，的樣本、log book 已經被消滅，生化兵係2月已經進駐，清洗証據

美國黑人大隻過非洲黑人wor

On99
你叫show就show
緊係一炮過打柒你啦

咁今次澳洲都企得咁硬，應該真係發現到d野既，五眼聯盟會分享情報，不過支共最後應該咩都唔會認，話全世界屈佢架啦（基本上隱瞞疫情已經無得賴），唔講源頭，講你第一個爆發，隱瞞已經夠仆街

冇證據都可以令歐洲幾國轉哂口風？一show 證據，雜近平就大鑊後果自負

唔緊要，最重要係其他人信邊個。中共唔俾獨立調查，個個都知佢身有屎

咪又係講有證據顯示 法國 美國 已於2019發現第一單

日日經過老銅times square都聽到

咬住佢地隱瞞已經好夠做